對沖真係戇撚鳩鳩

屌你錢又唔撚係多
賺又唔撚係多
對下對下睇住個本金每下每下咁
市場又唔係有咩好大轉變
真係對黎托柒

玩美唔駛對冇撚用,全世界D錢係入面唔夠人打,一定係做多

真，屌你老母港股唔對沖就會輸到你媽閪

其實只係隻滙豐係米仲係恆子成份入面?如果冇佢應該一早飛左上天